美國勇武手足持槍圍票站算唔算又係我地輸出革命？

無可否認我地香港人真係全世界最高質

Burn loot murder先係手joke

下